{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095908",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "지오쿠치나익선"
    },
    "text": "ジオクチナはソウル特別市鍾路区水標路28キル33-11に位置しているところです。 叔父の厨房という意味のイタリア語の名前を持っています。 ここは5号線の鐘路3街の4、5番出口から道を渡って400m直進して右折をして100mさらに進むと到着します。 駅から近いのでアクセスも便利で、鍾路税務署の近くにある場所でもあります。 営業時間は毎日11:30から22:00までで、Last Orderは21:20まで受け付けています。 ランチはチキンドリアと上海ライスがありますが、価格は15,000ウォンです。 メニューはパスタ、ピザ、サラダ、ステーキ、リゾット、ワインなど様々な種類の料理を提供しています。 パスタメニューにはアーリオオーリオ、ピカンテ、フレスカボンゴレ、オリエンタル、ガンベリルッコラなどがあり、価格は17,000ウォンから22,000ウォンまで様々です。 トマトパスタのメニューはアマトリチャーナ、ポモドーロ、ボロネーゼ、ペスカトーレ、ペシェ、グラッシュなどがあり、価格は17,000ウォンから23,000ウォンまでです。 クリームパスタのメニューには、ジオクレマ、カルボナーラ、ベジタブルニョッキ、ガンベリロゼ、ロマーニャ、ポルチーニなどがあります。 価格は20,000ウォンから24,000ウォンまで様々な価格帯でご用意しております。 ピザメニューも様々な種類を提供していますが、ディアボラ、マルゲリータ、カプリチョサ、ルッコラ、エクストラマルゲリータ、ブラータ、ゴルゴンゾーラ、フンギ、ゴルリータ、ラグーパタータ、クワトロフォルマッジオ、ジオスタジオーネなどがあります。 価格は21,000ウォンから29,000ウォンまで様々です。 また、サラダ、ステーキ、リゾット、ワインなども様々なメニューを提供しています。 それぞれの価格は17,000ウォンから30,000ウォンまで多様に設定されています。 この空間は、ジオクチナで料理を召し上がったお客様なら、その味を忘れることができず、再び訪れたいという気持ちを込めて、料理に対する情熱で集まったおじさんシェフたちの真心がいっぱいの空間です。 です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジオクチナはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジオクチナはソウル特別市鍾路区水標路28キル33-11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジオクチナへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ジオクチナへのアクセス方法は、5号線の鐘路3街の4、5番出口から道を渡って400m直進して右折をして100mさらに進むと到着します。"
        },
        {
            "question": "ジオクチナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジオクチナの営業時間は毎日11:30から22:00までです。Last Orderは21:20まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "ジオクチナではどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ジオクチナではパスタ、ピザ、サラダ、ステーキ、リゾット、ワインなど様々な種類の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジオクチナのランチメニューには何がありますか？",
            "answer": "ジオクチナのランチメニューにはチキンドリアと上海ライスがあります。価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジオクチナのパスタメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ジオクチナのパスタメニューにはアーリオオーリオ、ピカンテ、フレスカボンゴレ、オリエンタル、ガンベリルッコラなどがあります。価格は17,000ウォンから22,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "ジオクチナのトマトパスタメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ジオクチナのトマトパスタメニューにはアマトリチャーナ、ポモドーロ、ボロネーゼ、ペスカトーレ、ペシェ、グラッシュなどがあります。価格は17,000ウォンから23,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ジオクチナのクリームパスタメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ジオクチナのクリームパスタメニューにはジオクレマ、カルボナーラ、ベジタブルニョッキ、ガンベリロゼ、ロマーニャ、ポルチーニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ジオクチナのピザメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ジオクチナのピザメニューにはディアボラ、マルゲリータ、カプリチョサ、ルッコラ、エクストラマルゲリータ、ブラータ、ゴルゴンゾーラ、フンギ、ゴルリータ、ラグーパタータ、クワトロフォルマッジオ、ジオスタジオーネなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ジオクチナではその他にもどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ジオクチナではサラダ、ステーキ、リゾット、ワインなども様々なメニューを提供しています。それぞれの価格は17,000ウォンから30,000ウォンまで多様に設定されています。"
        },
        {
            "question": "ジオクチナの空間について教えてください。",
            "answer": "ジオクチナの空間は、ジオクチナで料理を召し上がったお客様なら、その味を忘れることができず、再び訪れたいという気持ちを込めて、料理に対する情熱で集まったおじさんシェフたちの真心がいっぱいの空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 665,
        "QA": 782
    }
}